唔係美化唔係感化，而係想分化前線警察

政府高層同警隊高層擺到明想升級香港既衝突，依家香港市民同前線警員都比佢地擺左上枱，而且愈擺愈高

前線警員本黎做又36唔做又36，職又唔會點升，人地都有腦諗值唔值得咁樣受傷，咁樣冒生命危險同市民以死相搏，同埋值唔值得咁做之後冒被法律制裁既風險，值唔值得咁做被朋輩睇唔起

你會衡量風險，人地都會衡量風險

所以唯一要做嘅就係繼續屌到佢地反皮
你唔屌佢地，佢地邊會諗住變

揾個二打六話乜春推前線去死叫分化？笑撚咗，咁樣似分化我哋前線多過毅進前線囉，人哋個上司想點竟然係一個市民清楚過同行...如果無lala 有個市民走埋黎話我老細想炒我，你會覺得佢咁樣可以分化到我同我老細？